各位賤種蝗狗，我有重要消息宣布

覺得成日追擊你地
對班死獌狗好唔公平

我會照顧返獌狗多d

都冇人理你既 狙乜鳩擊啊請問
開個屌兩句就狙擊

正想講

加油

希望Ching狙擊返殘種朗

自大

全體皇迷心聲: 哎呀 好撚痛呀